# Present 1
Автор: [@sultanowskii](http://t.me/sultanowskii)

Это устройство преподнелсли в качестве подарка люди Рахмана III, Великого Имама. Однако подданые не смогли понять, что оно делает. Поможете?

[present1](https://drive.google.com/file/d/1GWonE-aBwoWecp7qDDbaIQ_Z6sfn39dc/view?usp=sharing)
